[圍爐取暖] 仲留喺歐洲嘅人入講下有咩打算

細佬係英國讀緊year3, 打算留到下半年先走。

大家入黎都可以講下留係邊，點解唔走，幾時走又或者交換一下周圍情況。

記得呢度公海，唔好自爆太多

第一次開po，大家屌細力啲

you are from CU?

Yes